有冇人一睇到鎖匙文就成篇文唔睇

特別係啲ACG網媒
餐廳有鎖匙文就唔入